男朋友愈來愈hea...

算啦
日日聊緊新女
邊得閒理你
你試下一星期唔搵佢
一句wtsapp都唔會有

簡mk仔就係咁

認真同佢講下
如果佢連同你傾下嘅時間都無
你就諗下呢個男人值唔值得你繼續浪費青春

佢話覺得咁樣冇問題...

識 fuckboy就預左架啦

事實: 唔想覆唔想陪，因為唔鐘意/鐘意第個多d
利申: 過來人
放低佢對大家都好

放生啦

已搵左第二個唔中意你
好明顯

做我女友

有人可以喺hall撘兩個幾鐘車翻黎淨係食餐飯

咁你明啦只係有冇心

同你條仔反映下啦

我果個開始係咁 點算

tinder flirt緊女女

點解咁撚多感情post

其實都唔洗一星期
無特別原因既話
3日無主動搵你
都分得手

有啲嘢就算你點呃自己都唔會變好
到頭來只會係自己越嚟越唔開心
早啲放手 少啲回憶 會易啲放低

長痛不如短痛 分手吧

差唔多情況 兩年幾了
佢生活好似好豐富
我就多數默默留時間俾佢 最後好似自己諗多左
好多餘
覺得佢冇左我都好多活動 慢慢都唔多搵佢 唉我都唔知點

你都搵多啲野做下 比佢知你唔係冇咗佢就生活唔到

我有啊 但好似大家冇咩共識要維繫